#SayNoToLeaveHomeSafe

我屌你老母啦lavehomesafe, 裝咗你就唔safe啦